{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038181",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/gom-guesthouse-seoul-station.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아로하 게스트하우스 서울역"
    },
    "text": "アロハゲストハウスソウル駅は、ソウル都心の中心に位置しています。 ソウル駅からはわずか200mの距離にあり、交通が便利です。 このゲストハウスは、エアコンと無料Wi-Fiを備えた居心地の良い快適な客室を提供しています。 周辺には美しい南山と漢江が位置しており、休息と散歩を楽しむことができます。 また地理的にも国立中央博物館と金浦国際空港が近い距離に位置していて便利です。 客室は丈夫な木の床で仕上げられており、業務用机と暖房設備が完備されており、快適な宿泊を提供しています。 共用バスルームには温水シャワー設備が完備されており、手荷物預かり所と共用ラウンジスペースがご利用いただけます。 また、洗濯施設と共用キッチンスペースも完備されています。 アロハゲストハウスソウル駅はソウル中心部から1.3kmの距離に位置しており、チェックインは午後3時から始まり、チェックアウトは午前11時までです。 朝食は毎日簡単に提供される共用レストランで楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "アロハゲストハウスソウル駅はどこに位置していますか？",
            "answer": "ソウル都心の中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソウル駅からアロハゲストハウスソウル駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "わずか200mです。"
        },
        {
            "question": "アロハゲストハウスソウル駅の客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "エアコンと無料Wi-Fiが備わっています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然の景観がありますか？",
            "answer": "美しい南山と漢江が位置しています。"
        },
        {
            "question": "アロハゲストハウスソウル駅から国立中央博物館と金浦国際空港へのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、地理的にも近い距離に位置しており、便利です。"
        },
        {
            "question": "アロハゲストハウスソウル駅の客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "丈夫な木の床で仕上げられており、業務用机と暖房設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "共用バスルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "温水シャワー設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "アロハゲストハウスソウル駅にはどのような共用施設がありますか？",
            "answer": "手荷物預かり所、共用ラウンジスペース、洗濯施設、共用キッチンスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "アロハゲストハウスソウル駅のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から始まり、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "アロハゲストハウスソウル駅で朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、毎日簡単に提供される共用レストランで朝食を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 409
    }
}